又係股joy的一天😂

港股日日都股joy🤣

巴打睇下日經先

跟美股走

反彈

今日爆升了 入牛拎番之前豬個d

留名學野

習慣就好

五毛黎左股台洗底

A股跌=港股跌

Joy to the world

依排港股只會股joy

收皮啦，港獨狗學人買股票